我唔同你做左膠：大陸落來一律唔醫，選擇性罷工

只醫香港人 不醫大陸人
選擇性罷工
又可以拎支持

推

咪撚ON9 依家要封源頭 要真真正正做防疫 放人落黎又放佢出去傳比人?

返左工邊有得你揀

緊係雙重動作

肯回應封關就封關

唔回應封關就唔撚醫

問題遠比你想像嘅嚴重,三四日後,有幾十萬係疫區返港嘅愛蟈港人.
我問你點?

其實醫又死唔醫又死，
你醫就自己大機會中招，
你趕佢走就周街播毒

冇野係完美既
我呢個係其中一個解決方法姐
總之大陸感染再落來 一律唔醫

當然最後一定要封關

咁染左既人周街散播？

封鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦

智鳩障

Push

肺炎是助攻

黃藍是政見
護城是良知

咪玩啦﹐你唔醫咪扯你口罩囉

大陸狗係咪好驚死啊

Hea醫大陸人，醫死佢地算把啦
可以俾班支那死喺香港，對佢地嚟講係福氣嚟㗎

醫到啲大陸狗死晒睇下仲有冇人落來

等睇左膠泛登仔鬧樓主連衛兵

成班左膠已經拎左香港人既前途送左比大陸

睇下會唔會送埋香港人條命上去

最撚慘係比班賤種佔用咗寶貴既負氣壓病房，唔通比佢地住普通房咩

佢地仲會逃走

好波！！！
不做-0-0

落到黎已經令到香港人奶野啦

點執行
由得佢地喺醫院周圍走
定直頭唔收症由得佢地喺街

最好塞佢地入殮房

直送火葬場啦dnlm

隔離佢地但係唔撚醫

應該call黑警黎守住佢地 咁鐘意食海底撈呀啦

賴死唔走嘅話
由得佢係醫院播毒？
咪又係醫護生命受威脅

揀到架咩 做售貨係咪可以唔賣比大陸人

鬥bet

用精神科藥物

講普通話一律唔醫

p

agger!

【最直接有效既封關方法】係入境、海關、航空業罷工！有冇得唸？

港共不作為，關員都可以罷工，自己口岸自己封！

唔好隔離佢地 扔佢地返社區 慢慢人傳人

連登仔最叻提出一個方法制做其他問題

乜你以為到時仲可以選擇架?
家下就可以選擇,唔撈走人.

呢位ching 正視聽

樓主未幫人打過工？
選擇性罷工幾撚難 你有得揀？
係罷就罷全套

岩

我都想
但係醫德黎講肯定比人圍插一係比人遲職
好L難
你以為唔想咩

支那人滾回支那